［制暴］我有一個提議

制止到就算啦 無謂打到咁傷

推

你咁講 d人唔會聽架
會話你五毛, 叫你諗下之前d藍絲點對我地

呢度已經唔比討論，或者每個運動，最後都只會比最激進的搶去領導

我唔係唔支持以武制暴
但係頭先話踢人果個 傳媒影唔到呀
又俾彈藥CCTVB

我知 然後會有人話我仲睇CCTVB丫嘛
我只係想大家冷靜少少姐

其實 我有個諗法 正常一個藍絲 政見不同既人 見咁多人係到 唔會嘈 所以 我覺得出現係個d場合
一定係休班黑警/鄉黑 個類 係得呢兩種人先會嶋能屎屎

出現得係個度就預左有風險
Btw 我相信前線理智唔會亂打人
只係希望個畫面好睇D

我既提議
剪裁不同文宣材料上Twitter
有啲以武制暴既就唔好po同re tweet啦

果啲要黎圍爐仲好

就算要Po
前因後果要齊

分工合作d
夾定搵個攝影師叫”0”
make sure影到暴藍郁手先
然後手足再叫1,2,3,4
點睇？

轉英文同白左講OK?

的確要有文宣backup
同太重手 如果打死左
到時好難拆彈

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版